[手足不是condom]藏有攻擊性武器判12個月 大家有定心理準備

#屯門裁判法院第一庭 - 張潔宜署理主任裁判官
#手足報料
劉(25)🛑已還押88天 📢#判刑 管有攻擊性武器 #0921元朗 早前認罪，解釋指當日只是「捱義氣」幫其他人帶走武器，武器上並沒有他的指紋
判監‼️12個月‼️

係咪用公安條例33條？

判12個月

無指紋都判一年？
咁我買野食煮 要買刀咁點？
又告鳩我？

繼續靜靜地贏
日本死喺過分悲觀
香港死喺過分樂觀 仲要對住共產黨都咁樂觀

上訴

個廢老出刀仲要斬中人都係2個星期

啲對答 冇搵律師？

之前𠝹刀廢老多次重犯 傷埋人都係2個月
屌你老母狗官

二等公民同低等人種有得比？
訓左幾耐？

真係cls
真斬人又唔撚拉

又想屈？

但係點解要認罪？

因為佢仲信有法治

呢啲你應該話放底個袋去廁所，
返黎俾人塞左野入去唔知

可能律師未到已被說認罪

一年呀屌佢老母 cls

唔認打中分分鐘三四年

推